陳卓賢啲歌真係麻麻...

我本身由造星1 佢唱Fly me to the moon 已經中意佢

但佢岀啲歌真係麻麻地 唔知係咪曲風唔啱我聽 佢岀3首 最好聽已經係另一個諾貝爾

最新個首真係搞唔掂.. 我feel唔到sweet嘅感覺
啲歌詞又9 唔知係咪陳詠謙填詞嘅關係
乜L野「飄飄然地飄」

反而Jer嘅水刑物語好有驚喜 佢個MV真係正 成件事好Art 首歌好好聽

直頭成班造星出個d歌都唔好聽

重聽山下見好過

Jer同ak果首真係幾好聽，好過AL

我都覺呀 真係搞唔掂 ..
Hugo山下見堅正

al唱廣東話難聽到....

係 Ak首歌好sweet 有故事 好好聽
AL唔掂

903仲9唔9會播下🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

可能唔啱唱sweet歌？
聲底似啱唱深情慢版歌？

飄飄然地飄

Jer好林佑嘉feel, 走呢個路線啱佢

根本成班都唔掂

都有唱得之人嘅 不過造星岀嘅歌唔掂姐

一開頭造星頭幾集鍾意Ian
慢慢覺Jer edan正好多，多元化啲

除咗諾貝爾其他個兩首都麻麻不如俾其他人solo啦 花蛆真係好偏心契仔

例如邊個？

免費巴

下真膠定假膠？ 咁我想俾MC囉 可惜花姐唔簽佢

無品垃圾契仔
呢啲當自己係大星嘅廢物 永遠都做唔到星
召喚黃貫中

點冇品法？

天才陳詠謙又一力作
第一次聽飄飄然地飄聽到呆撚咗

岩岩聽左咩諾貝爾 都唔知唱乜9 邊個作詞嫁

mirror 根本得jer一個識唱歌

唱腔太造作

Ian可唔可以出首好啲嘅作品呀

正式開始幾好聽

戀愛徵兆

仲有「開始 開始有心跳 」都怪怪地
佢係咪想講有心動嘅感覺

呢個都勉強可以

你累讓我抱都好世界級

造星1遺珠
歐國成x梁栢堅

佢 X one Promise 嘅寂寞的怪獸 好似好聽左

雖然佢啲歌唔係好啱我聽姐 但係我依然嘅都係中意佢

廚藝為你鋪滿枱都好撚誇

demo 版完勝

好想知cousin fung 見到自己首歌比人唱到咁有咩感覺

好聽好多喎
成品完全冇咗日系feel

我覺得demo版好嘅地方，編曲上冇咁多味精，和音又平衡好多

More

想知

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

最disappointing既係MIRROR成堆人都冇乜出過聲 大家明明差唔多年紀

擺咗冠

咁都攞到冠🤨

咁你一定冇follow佢哋ig

Ak都好麻麻

正式開始都ok既

呢句真

個日搭住車係電台聽到
覺得個天空好藍
空氣好清新
等我search到陳詠謙填詞
成個畫風突變

所以開post講嘅嘢係無錯

其實廣東歌悶嘅錯覺，903班DJ + 頒獎禮有份做成

你講得啱😂